不要說少人遊行，試著說35萬勇武

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

起碼100萬 係要報到咁細

細都好既 比d人內疚下唔出

拉

成班漢奸和理非扮勇武想食饅頭